[重要！］呢個係追擊民建聯係咪支持警察濫權嘅好時候

請大家幫忙Spin埋去建制派
記唔記得我地要將建制派link埋佢地支持黑警濫權到
我地一人一個CM 洗民建聯Facebook

另外希望記者朋友可以追問：民建聯係咪支持香港警察濫權？
直到佢地冇得否認！
我知大家好嬲 愈係嬲愈要冷靜用腦諗點可以令佢地永不超生

712

811

等狗同保皇捆綁，永不翻身

等佢地冇得避！

民建聯Facebook會自我審查 Del CM
我地要人多勢眾
文宣要做野將黑警綁埋保皇黨！

推

重要

推到俾人知

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

唔好再期待靠區議會選舉，一國兩制下香港冇出路

721 811

Exactly

點解無記者問民建聯議員：你支持警察嗎

應該將民建聯同黑社會/黑警綁埋一齊，加上而家近區議會選舉，係好好嘅時機拉沉民建聯，你見成班建制縮哂唔知去咗邊，咁難得嘅timing千祈唔好放過。問佢地黑警，問佢地721，問佢地811。逼佢地回應，逼佢地同黑警/政府割𥱊

請民建聯表態是否支持8月11日警方以下既行動：
1. 使用布袋彈，引致一名女子右眼嚴重受傷，現在進行緊急手術
2. 於葵芳港鐵站內施放催淚彈
3. 於太古港鐵站內近距離掃射驅散中既示威人群，對被拘捕既人士作出過份武力
4. 於銅鑼灣有警方裝扮成示威者人士，並於被揭發後在其他警察掩護下，上車離去？

只須要答，支持或不支持？
Only the yes/no questions!

唔駛問，星期六佢地全部議員已經著曬藍衫出post 撐警，將佢地個post同警察暴行擺埋一齊做文宣就得

見步行步，至少短期內見唔倒區選/立會選會消失。咁何不把握機會喺支線做多少少野（追問建制），但達到嘅效果係好大，令建制陷於兩難，拉低佢地區議會甚至立法會選舉聲譽。而家係好好時機。就算記者唔問，民間記者會都可以提下，唔想成件事比建制走甩

721

但始終無片

有片個宣傳效果大好多

希望記者朋友幫下手

呢張唔知係咪真

推！

一定要搞佢地

Del咗post 敢做唔敢認！

洗唔洗每個區議員都寫信去問佢地撐唔撐警

提佢地黎都晒氣

要將成個建制派綁住黑警 要佢地一齊表態
要針對喺成個建制派！

做咩？ P牌仔好驚我地提？

721
811

係時候將民建聯同警黑勾番埋一齊

出得一分力得一分力

要佢地同黑警捆綁